老母好撚憎我，我可以點

老母由我出世到依家咁多年都好憎我，

我係佢親生，佢當我仲差過街邊人
成日想趕走我，我唔明lo
講真果句，家務成日都係我做，每晚我煮飯，自己有工作
我更有買禮物俾佢想佢開心
咁都唔夠？好好同佢傾，佢就好惡咁鬧我，開始人身攻擊
講真我對住佢好攰
我自認我有d位可能做唔到佢想要既資格
我完全覺得呢個生我養我既阿媽好恐怖
我唔知應該點做

樓豬依家20幾啦，就來頂唔順啦
去睇醫生，醫生係話我身體健康狀況唔係太好
我同阿媽講，佢話關佢咩事
當下我真系好傷心，心碎啦
原來我咁耐既努力都冇用，原來屋企人就係咁對我既
其他親戚咩都唔知，有事就鬧我唔生性，激襯阿媽發脾氣
我真心唔知點算啦
#此文純發洩心中唔舒服
P.s樓豬爸爸早幾年已經過身

佢對其他人係咪咁

幾同情樓主遭遇但係

系你老母

唔係，佢對其他人好好，對我就係另外一個人咁

😂😂下次寫返正確既系

離開會令你覺得唔開心嘅地方

同佢攤開嚟傾一次

走